我戒連登了

試下一個星期唔睇
睇下點

多鬼到on99
睇香土好過

係，多鬼到on99

借個位，幫手多謝下人發聲，人地係支國咁多讀者都出聲，幫推！

[突發]台灣作家九把刀因分享撐香港歌曲而被五毛攻擊！

On99